上水「追思牆」十多男女掃場 圍毆數市民 至少三人受傷頭破血流

有片 兜口兜面爆樽

認住兇手

殺無赦做嘅？

市民？休班曱甴呀

推

黑警又扮爛仔打壓聲音

爆完樽唔訓低

好勁

我唔撚信有追思活動，附近會無黑警戒備準備捉人
除左警黑勾結，諗唔到其他可能性

唔該大家操大隻啲就算人哋有10幾人都捉住其中一個人打

休班恐怖分子

我覺得附近有狗睇住都唔出奇

你一還手就淨係捉鳩你

一係就搵多啲人 咁樣畀人㩒住打都唔係辦法
都過咗一年有啲嘢應該要有返啲經驗

Push

係 最起馬要搵人做哨

被打都犯暴動

唉 最撚心灰係呢樣

次次見到呢啲都心up...還唔還拖都有罪咁...唉

無手套, 有指模